大陸狗講自由

微博睇到啲咁嘅嘢 真係笑出聲
成班狗喺度講自由被剝削
歌詞講傷心孤獨都唔得
柒髮釘耳窿紋身又唔得
唔係話中國好自由㗎咩
染個頭都要被打格 都要跪住奶
到底明點解我地要抗爭未？
同大陸人講自由真係得啖笑

Push